我會好掛住pewpew

睇左佢咁多年，一直都好真好正義好有主見，就算做左youtube界頂端都冇乜變過，唔會見錢開(閂)眼，佢努力咁耐真係為左佢班fans

每當佢比人鬧比人批鬥，做岀嚟都好正面唔會發脾氣 其實背後有幾辛苦幾辛酸平凡人點會見到

要由一個係屋企打機嘅毒撚十年間做到咁岀色佢真係好叻仔 份人都一定唔錯，先可以係tseries嗰陣有咁多同行撐佢

仲要有幾可有咁有國際名氣嘅YouTuber公開多次撐香港

聽到佢要暫退真係好唔開心佢比左好多歡樂我地，都鼓勵左無數個粉絲。好矛盾一方面唔捨得佢一方面想佢享受新婚生活唔洗煩咁多嘢

啱啱聽番congratulations 聽到佢段獨白真係流左幾滴馬尿

Our big PP big brain man, the floor gang support u always

符上我最中意嘅佢嘅歌唔淨係因為好聽 係佢真係好可愛好不拘小節 佢係一個小天使

獨白係2分50秒

幾時又話暫退